另類攬炒，送港共終。

我有一個八奇計謀，麻煩各冷暖氣軍事俾意見。
我哋可唔可以呼籲中共空降特首和政府成員過來？等港共知道香港手足要美國爸爸，藍屍廢老寧願提早結束一國兩制都唔要賣港港共。
咁班賣港賊知道民意一係美國，一係中央，就係唔要港共，會唔會為免成為condom而站在同一陣線制𧗾黑警？

藍屍廢老真係會想中共治港架

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎 - 支援手足channel

tg 支足channel

廢老藍屍肯啫，港共唔肯呀嘛，中共治港，港共就無曬利用價值，武警公安取代黑警，攬炒埋黑警。

共產黨落嚟捉晒去打靶，睇你班後生仔仲咁唔敢搞事